msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "中文 (Zhōngwén)"
msgstr "简体中文"

msgid "login-title"
msgstr "登录"

msgid "Please sign in"
msgstr "请登录"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "Signing in..."
msgstr "正在登录……"

msgid "Please enter valid username and password!"
msgstr "请输入有效的用户名和密码！"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "WAN IP Address"
msgstr "WAN口IP地址"

msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

msgid "Expert Mode"
msgstr "专家模式"

msgid "overview-title"
msgstr "概述"

msgid "menu-overview-title"
msgstr "概述"

msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

msgid "LAN"
msgstr "LAN"

msgid "WAN"
msgstr "WAN"

msgid "Schedule"
msgstr "Schedule"

msgid "on"
msgstr "开"

msgid "off"
msgstr "关"

msgid "WPS pin:"
msgstr "WPS引脚:"

msgid "Internet"
msgstr "状态"

msgid "ONLINE"
msgstr "在线"

msgid "OFFLINE"
msgstr "离线"

msgid "WAN IP(s)"
msgstr "IP地址"

msgid "Gateway(s)"
msgstr "网关"

msgid "Connection"
msgstr "连接类型"

msgid "DNS-Servers"
msgstr "DNS服务器"

msgid "WAN Uptime"
msgstr "在线时长"

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "No usb devices connected!"
msgstr "没有USB设备连接！"

msgid "Wireless"
msgstr "WIFI"

msgid "Edit LAN Settings"
msgstr "局域网设置"

msgid "IPv4 Address"
msgstr "IP地址"

msgid "IPv4 Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "IPv4 Default Gateway"
msgstr "默认网关"

msgid "IPv4 Broadcast"
msgstr "广播地址"

msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP服务器"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "DHCP Pool Start"
msgstr "地址池开始偏移"

msgid "DHCP Pool Size"
msgstr "地址池大小"

msgid "DHCP Lease Time"
msgstr "租期"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Static DHCP"
msgstr "静态DHCP"

msgid "Add Connected Host"
msgstr "添加已连接的设备"

msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "DUID (IPv6)"
msgstr "DUID (IPv6)"

msgid "Host ID (IPv6)"
msgstr "Host ID (IPv6)"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "MAC"
msgstr "MAC地址"

msgid "IPv6 Unique ID"
msgstr "IPv6 Unique ID"

msgid "IPv6 Address ID"
msgstr "IPv6 Address ID"

msgid "Edit DNS servers"
msgstr "设置DNS服务器"

msgid "Aquired DNS servers"
msgstr "获取的DNS服务器"

msgid "For WAN6 interface"
msgstr "针对WAN6接口"

msgid "For WAN interface"
msgstr "针对WAN接口"

msgid "Add/Remove custom DNS Servers"
msgstr "添加/删除自定义DNS服务器"

msgid "Aquired from"
msgstr "获取"

msgid "UNKNOWN INTERFACE"
msgstr "未知接口"

msgid "Do you want to:"
msgstr "您想："

msgid "Configure Port Mapping"
msgstr "配置端口映射"

msgid "Configure Firewall Rules"
msgstr "配置防火墙规则"

msgid "Configure Parental Control"
msgstr "配置家长控制"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Cancel"
msgstr "退出"

msgid "Are you sure you want to reload settings from the router? All your current changes will be lost!"
msgstr "确定要从路由器重新加载配置吗？您当前的所有更改将丢失！"

msgid "menu-network-title"
msgstr "网络"

msgid "internet-ethernet-title"
msgstr "以太网设备"

msgid "menu-internet-ethernet-title"
msgstr "设备"

msgid "Layer-2 Devices"
msgstr "2层设备"

msgid "internet.ethernet.info"
msgstr "以太网设备是MAC层设备，您能用它访问一个网络。这些都是MAC层设备，所以没有IP地址。您应该在连接部分配置IP地址。"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Adapter"
msgstr "适配器"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "internet-network-title"
msgstr "连接"

msgid "menu-internet-network-title"
msgstr "连接"

msgid "Connections"
msgstr "连接"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Physical Settings"
msgstr "物理配置"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Device:"
msgstr "设备："

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Unmanaged"
msgstr "未管理"

msgid "Static Address"
msgstr "静态地址"

msgid "DHCP v4"
msgstr "DHCP v4"

msgid "PPP"
msgstr "PPP"

msgid "PPP over Ethernet"
msgstr "PPPOE"

msgid "PPP over ATM"
msgstr "PPPOA"

msgid "Point-to-Point Tunnel"
msgstr "P2P隧道"

msgid "Standalone"
msgstr "标准"

msgid "AnyWAN"
msgstr "AnyWAN"

msgid "Bridge"
msgstr "桥接"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "Protocol:"
msgstr "协议："

msgid "IPv4-Address ({{$index+1}}):"
msgstr "IP地址({{$index+1}}):"

msgid "Hostname to include in DHCP requests"
msgstr "包含在DHCP请求中的主机名"

msgid "Create default route"
msgstr "创建默认网关"

msgid "Automatically set up default route for this interface"
msgstr "自动为该接口设备默认路由"

msgid "UP"
msgstr "启动"

msgid "Interface Type"
msgstr "接口类型"

msgid "Bring up on boot"
msgstr "开机自动启动"

msgid "Use gateway metric"
msgstr "Use gateway metric"

msgid "Override MAC address"
msgstr "MAC克隆"

msgid "Override MTU"
msgstr "自定义MTU"

msgid "Use broadcast flag"
msgstr "使用广播标记"

msgid "Required for certain ISPs, e.g. Charter with DOCSIS 3"
msgstr "Required for certain ISPs, e.g. Charter with DOCSIS 3"

msgid "Use default gateway"
msgstr "使用默认网关"

msgid "If uncchecked, no default rout is configured"
msgstr "如果为选中，则不会配置默认路由"

msgid "Use DNS servers advertised by peer"
msgstr "使用对端通告的DNS服务器"

msgid "help If unchecked, the advertised DNS server addresses are ignored"
msgstr "如果未选中，则忽略对端通告的DNS服务器"

msgid "Additional DHCP options to request from the server"
msgstr "DHCP请求的额外选项"

msgid "Client ID to send when requesting DHCP"
msgstr "发送DHCP请求的Client ID"

msgid "Vendor Class to send when requesting DHCP"
msgstr "发送DHCP请求的厂家类"

msgid "Custom client ID"
msgstr "自定义客户端ID"

msgid "Custom Vendor class"
msgstr "自定义厂家类"

msgid "settings.network.info"
msgstr "此页允许配置您的家庭网络中使用的IP地址。"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "DHCP Server Enabled"
msgstr "开启DHCP服务器"

msgid "Pick network device"
msgstr "挑选网络设备"

msgid "Network device"
msgstr "网络设备"

msgid "-- Select One --"
msgstr "-- 选择一个 --"

msgid "internet-routes-title"
msgstr "静态路由"

msgid "menu-internet-routes-title"
msgstr "静态路由"

msgid "internet-firewall-title"
msgstr "防火墙"

msgid "menu-internet-firewall-title"
msgstr "防火墙"

msgid "internet-firewall-zones-title"
msgstr "区域"

msgid "menu-internet-firewall-zones-title"
msgstr "区域"

msgid "internet-firewall-rules-title"
msgstr "防火墙规则"

msgid "menu-internet-firewall-rules-title"
msgstr "防火墙规则"

msgid "internet-firewall-forwarding-title"
msgstr "区域转发"

msgid "menu-internet-firewall-forwarding-title"
msgstr "区域转发"

msgid "internet-parental-control-title"
msgstr "家长控制"

msgid "menu-internet-parental-control-title"
msgstr "家长控制"

msgid "menu-internet-services-title"
msgstr "服务"

msgid "internet-services-minidlna-title"
msgstr "MiniDLNA"

msgid "menu-internet-services-minidlna-title"
msgstr "MiniDLNA"

msgid "internet-services-ntp-title"
msgstr "NTP"

msgid "menu-internet-services-ntp-title"
msgstr "NTP"

msgid "upnpd-settings-title"
msgstr "UPNP"

msgid "menu-upnpd-settings-title"
msgstr "UPNP"

msgid "internet-services-ddns-title"
msgstr "DDNS"

msgid "menu-internet-services-ddns-title"
msgstr "DDNS"

msgid "dhcp-settings-title"
msgstr "DHCP"

msgid "menu-dhcp-settings-title"
msgstr "DHCP"

msgid "snmpd-config-title"
msgstr "SNMP"

msgid "menu-snmpd-config-title"
msgstr "SNMP"

msgid "internet-services-samba-title"
msgstr "Samba"

msgid "menu-internet-services-samba-title"
msgstr "Samba"

msgid "menu-wireless-title"
msgstr "无线"

msgid "wireless-general-title"
msgstr "通用"

msgid "menu-wireless-general-title"
msgstr "通用"

msgid "wireless-devices-title"
msgstr "设备配置"

msgid "menu-wireless-devices-title"
msgstr "设备配置"

msgid "wireless-interfaces-title"
msgstr "接口配置"

msgid "menu-wireless-interfaces-title"
msgstr "接口配置"

msgid "wireless-clients-title"
msgstr "客户端"

msgid "menu-wireless-clients-title"
msgstr "客户端"

msgid "menu-system-title"
msgstr "系统"

msgid "menu-system-title"
msgstr "系统"

msgid "settings-system-title"
msgstr "设置"

msgid "menu-settings-system-title"
msgstr "设置"

msgid "settings-password-title"
msgstr "密码"

msgid "menu-settings-password-title"
msgstr "密码"

msgid "settings-upgrade-title"
msgstr "固件升级"

msgid "menu-settings-upgrade-title"
msgstr "固件升级"

msgid "Firmware Upgrade"
msgstr "固件升级"

msgid "settings.upgrade.info"
msgstr ""

msgid "Current Firmware Version"
msgstr "当前固件版本"

msgid "Manual Firmware Upgrade"
msgstr "手动升级"

msgid "settings.upgrade.manual.info"
msgstr ""

msgid "Upload firmware image"
msgstr "上传固件"

msgid "Start upgrade"
msgstr "开始升级"

msgid "No image uploaded yet!"
msgstr "还没有固件上传!"

msgid "settings-configuration-title"
msgstr "配置"

msgid "menu-settings-configuration-title"
msgstr "配置"

msgid "settings-management-title"
msgstr "管理"

msgid "menu-settings-management-title"
msgstr "管理"

msgid "settings-management-dropbear-title"
msgstr "SSH"

msgid "menu-settings-management-dropbear-title"
msgstr "SSH"

msgid "page-uhttpd-settings-title"
msgstr "HTTPD"

msgid "menu-page-uhttpd-settings-title"
msgstr "HTTPD"

msgid "internet-firewall-services-title"
msgstr "服务"

msgid "menu-internet-firewall-services-title"
msgstr "服务"

msgid "settings-services-title"
msgstr "服务"

msgid "menu-settings-services-title"
msgstr "服务"

msgid "menu-status-title"
msgstr "状态"

msgid "status-system-title"
msgstr "系统"

msgid "menu-status-system-title"
msgstr "系统"

msgid "status-tv-title"
msgstr "IGMP状态"

msgid "menu-status-tv-title"
msgstr "IGMP状态"

msgid "status-usb-title"
msgstr "USB状态"

msgid "menu-status-usb-title"
msgstr "USB状态"

msgid "status-network-title"
msgstr "Network状态"

msgid "menu-status-network-title"
msgstr "Network状态"

msgid "netifd-status-clients-title"
msgstr "客户端"

msgid "menu-netifd-status-clients-title"
msgstr "客户端"

msgid "status-network-routes-title"
msgstr "路由/ARP表"

msgid "menu-status-network-routes-title"
msgstr "路由/ARP表"

msgid "upnpd-status-title"
msgstr "UPNP"

msgid "menu-upnpd-status-title"
msgstr "UPNP"

msgid "dhcp-status-title"
msgstr "DHCP状态"

msgid "menu-dhcp-status-title"
msgstr "DHCP状态"

msgid "status-network-nat-title"
msgstr "NAT"

msgid "menu-status-network-nat-title"
msgstr "NAT"

msgid "status-diagnostics-title"
msgstr "诊断"

msgid "menu-status-diagnostics-title"
msgstr "诊断"

msgid "status-restart-title"
msgstr "重启"

msgid "menu-status-restart-title"
msgstr "重启"